	    ___ ___ ___ ____
	   / __/ __/ __|__ /
	  | (__\__ \__ \|_ \
	   \___|___/___/___/
    _        _            _   _          
   /_\  _ _ (_)_ __  __ _| |_(_)___ _ _  
  / _ \| ' \| | '  \/ _` |  _| / _ \ ' \ 
 /_/ \_\_||_|_|_|_|_\__,_|\__|_\___/_||_|
        _    _ _                         
       | |  (_) |__ _ _ __ _ _ _ _  _    
       | |__| | '_ \ '_/ _` | '_| || |   
       |____|_|_.__/_| \__,_|_|  \_, |   
                                 |__/ 
								 
Nom
	CSS3 Animation Library
Auteur 
	Félix "DiglidiDudeNG" Dion-Robidoux
Langage 
	CSS3
Version 
	1.0 (2 Juin 2014)

===========================
###### Description ########
===========================
Cette librairie d'animations en CSS3 offre 5 différentes animations personnalisées
et attrayantes qui sauront impressionner vos visiteurs !

===========================
######## Contenu ##########
===========================
1 - L'Éternuement 													.animlib_sneeze
---\
---	> Fait atchoumer l'élément et le rend invisible pendant l'expulsion du pus! (non-inclus)
---/

2 - PopUp style Deus Ex: Human Revolution 							.animlib_dehr_popup
---\
---	> Fait apparaître l'élément dans le style d'interface du jeu Deus Ex: Human Revolution.
---/

3 - Journal style Deus EX: Human Revolution 						.animlib_dehr_journal
---\
---	> Fait apparaître l'élément comme dans DE:HR lorsque le joueur prend un journal.
---/

4 - Bouton style Windows 8											.animlib_win8btn
---\
--- > Ajoute une animation à votre bouton au style de Windows 8.
---/

5 - Bordure de côté style Google+
---\
---	> Comme sur Google+, une bordure sur le côté sort vers le côté intérieur de l'élémnent.
---/

===========================
###### Installation #######
===========================
1 - Insérez le fichier "animation_lib_dionrobidouxfelix.css" dans l'emplacement de 
	vos librairies css de votre projet (ex: « racineDuProjet\css\lib\ »)

2 - Dans vos fichiers utilisant du CSS, tel que les .html, ajoutez dans la balise « <head> » 
	la référence de style de la librairie. 
	(ex: « <script src="./css/lib/animation_lib_dionrobidouxfelix.css"></script> »)
	ATTENTION:  Mettez cette référence de script avant tout autre référence de script
				qui fait mention d'une des 5 animations dans son code, sinon ça risque de
				ne pas bien fonctionner !

3 - Lorsque vous souhaitez qu'un de vos éléments utilises l'une de mes 5 animations, 
	insérez-y la classe correspondante. Référez-vous à l'extrème-droite du nom de l'animation
	dans la section « Contenu » de ce fichier texte pour le nom des classes.

4 - Ajoutez les propriétés dont vous souhaitez changer, en n'oubliant pas les préfixes
	de navigateurs (-webkit-*, -moz-*, -o-* et -ms-*).

===========================
##### Modifier le CSS #####
===========================
Vous souhaitez changer l'animation pour l'adapter à votre site davantage? Aucun problème!
Pour chaque élément(s homogènes) ayant besoin d'une des animations :
1 - Ajoutez à votre fichier .css un sélecteur de votre élément animé.
2 - Faites en sorte à ce que `animation_lib_dionrobidouxfelix.css` soit une ligne avant le script
	contenant la référence à l'une des classes de ma librairie, sinon vos modifications hors du fichier
    ne marcheront pas.
3 - Dans le fichier .css de votre site, mettez un sélecteur vers l'élément contenant la classe de
    l'animation qu'il utilise, OU sélectionnez la classe directement si c'est pour la modifier
    globalement.

=================================================
##### PROPRIÉTÉS DES ANIMATION EN KEYFRAMES #####
=================================================
	1a. Durée totale
		->  Ajoutez « animation-duration: *; » à votre sélecteur,
			où * est une valeur de temps de votre choix. (ex: 1s, 500ms, etc.)
	1b. Fonction de transition
		->  Ajoutez « animation-timing-function: *; » à votre sélecteur,
			où * peut être un de ces termes :
			 - « linear » : Garde la même vitesse tout le long.
			 - « ease » : Vite au début, puis ralenti de plus en plus jusqu'à la fin.
			 - « ease-in » : Lent au début, puis prend de la vitesse de plus en plus jusqu'à la fin.
			 - « ease-out » : Vite au début, puis ralenti de plus en plus jusqu'à la fin.
			 - « ease-in-out » : Très similaire à « ease » tout court, mais a une
			                     courbe symétrique à la place.
			 - « cubic-bezier(*,*,*,*) » : Courbe personnalisée. Utilise 4 points
			                               entre 0 et 1.
			 - « step-start » : Image-par-image, change d'image au début d'une fraction
			                    de l'animation.
			 - « step-end » : Image-par-image, change d'image à la fin d'une fraction
			                  de l'animation.
			 - « step(*[, end|start]) » : Image-par-image où * est un nombre au choix.
	1c. Délai de l'animation
		->  Ajoutez « animation-delay: *; » à votre sélecteur,
		    où * est une valeur de temps de votre choix. (ex: 1s, 500ms, etc.)
    1d. Nombre d'itérations
        ->  Ajoutez « animation-iteration-count: *; » à votre sélecteur,
            où * est un nombre d'itérations. Peut aussi être « infinite » pour la répéter
            sans fin.
    1e. Direction
        ->  Ajoutez « animation-direction: *; » à votre sélecteur,
            où * est soit « normal », « reverse », « alternate » ou « alternate-reverse », mais
            peut aussi en utiliser plusieurs, séparés par un virgule chaque.
    1f. Mode de remplissage
        ->  Ajoutez « animation-fill-mode: *;» à votre sélecteur,
            où * est soit « none », « forwards », « backwards » ou « both ».

===========================
######## Crédits ##########
===========================
Merci à :
 - Jean-Philippe Lambert, mon prof d'animation qui m'a aidé et a été un prof encourageant!
   (non je dis pas ça juste pour avoir une meilleur note! ^^)
 - MadameMochete, pour m'avoir supporté.
